有無人買過水貨airpods？

諗住整對airpods 2 ，水貨平三四舊水，佢話有返原廠保養，但係會唔會易壞啲咖？

唔好比人昆就得
而家強國D款抄到一樣
包裝都一樣

自己現場check
而家華強北1:1有埋pop up
一定要入去setting望清楚

朋友啲朋友，應該無事
其實我唔知水貨同行貨有咩分別，
但係又有見過有人話水貨舊電好快衰退...

有無教學？

便宜莫貪

Smartone 都平二舊啦
洗鬼買水貨

平個少少
仲要唔知真假
on9

依家先知蘋果有水貨買

Apple無分水貨行貨，全部都有保養
但前提係要真嘢

smartone 1299 w/ wireless charge

why 水貨 ?

洗唔洗買水貨呀
數碼通買都平200啦

Apple 有全球保
水貨用上黎冇分別
利申用緊

smartone $1299 charging case
$1399 with wireless charging

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

要上台？

係咪唔駛上台？同埋係第二代？

AirPods 呢啲小電量既電子產品係消耗品黎
千祈唔好買二手
正課貨都可能好多問題，主要係電量，其次係好多都跌過，有暗病。

我仲未講假貨

唔洗上台，但可能要用credit card 。
wireless 一定第二代

差一百蚊咪買wireless

收到 已買

唔洗

可能就係ST買400放俾friend

818維園